以前扮翻工 都可以去打躉 . 依家可以去邊

以前M記 可以坐成日.

公園一日遊

夏天好難頂成日

樓主做咩要周圍打躉

扮wfh

好難係屋企人面前扮wfh. 因為我做廚房

落m記坐到六點返歸
話要早收

有諗住坐公廁 不過霸住個開飯單位好似唔係咁好

自己開間房打j